講咁耐個混亂根源就係美國佬發現某國最終想反咬佢地

終於比人抽中成為攻打對象
人地cnn賣下你地新聞吹奏下民主價值就即刻打散哂d人原有封建思想
佢哋要其他國家乖乖地做做狗唔反抗 好似日本咁
你唔反抗咪可以做山寨王其實本來佢地唔會理

仲要日日踩英美日本沒落，自己好強大舉足輕重，搞到個個大陸仔連師奶啊民工啊都日日喺度食緊地溝油關心特朗普世界大事，又吹奏紅蒙，郁啲又唱國歌真係好似好撚愛國咁，被中共日日細佬玩鳩自己都唔知成班傻閪

撤LLM 對準政權

得到黨媒認證

#Chinazi旗係一個符號，不斷向世界輸出反共思想！

#Chinazi 赤納粹
Chinazi就係China+Nazi。
赤=共產紅色恐怖, 納粹不解釋。

全民反共 對準政權！
黑警、黨鐵，港共全部都係人民既敵人
而背後一直有一個終極大Boss中共

呢一刻中共絕對係十個煲得兩個蓋，準備爆煲。
今日唔號召世界圍堵中共，更待何時？

用#Chinazi黎connect全世界

1. Connect所有黃絲。
殘酷既現實係，並唔係所有黃絲都支持勇武。但黃絲最驚就係共產黨打到黎，一於用反共connect呢班淺黃!

2. Connect部分中立/藍絲。
中立/藍絲既上一輩，全部都係親身經歷過六四既年代，唔少甚至係大陸生活過。係大陸生活上所面對既不公義、中共點砌人生豬肉、佢地可能比我地感受更深。佢地唔會否認對共產黨既恐懼！一齊黎喚醒佢地對中共既不信任！

3. Connect全世界
Nazi既惡行到今時今日都依然係全世界既傷口，但佢地未必注意到係21世紀有個同Nazi不遑多讓既Chinazi！用#chinazi旗加海量文宣，話比佢地知我地既共同敵人係中共！

目標：全香港市民都知到呢個符號！
請大家用各種創意方法令大家知道呢道Chinazi旗！
記住！存在即勝利！

雙手奉上

撤回唔係為咗俾香港人降溫；
撤回係要分化外國政客、媒體，
令佢地失去插手香港局面既意慾。

香港人
約定你

九月八日 星期日

12:30pm
遮打集合

2:00pm
美國駐港澳總領事館
為《香港人權及民主法案》請願

唱國歌(美國) ：

揮國旗(美國x香港) ：

香港人，九月八日見

集中火力，國際文宣
英文唔叻，幫手貼圖
英文勁抽，回文翻譯

蹈光養悔

鄧小平識玩

鄧小平到晚年
最最最關心係要防左傾
當時90年代開始佢已經意識到 唔防左...必定滅黨

打飛機過度嘅後果

隻隻字都識但完全唔知你嗡乜? 是咪腦殘?